焦土 公安城管取代香港警察

引入專才 炒警察
公安城管人工低
但做野一樣

公安城官黎到香港做就唔會低人工